其實有無咩game係好有香港特式或代表?

例如好似sleep dog當年炒得起唔知係咪有香港特式講廣東話粗口而d畫面又夠哂香港...不過有無得再香港d???唔一定動作例如大富翁形式??模擬香港?當然再多d野玩唔係淨係得樓價問題似

LF2

又或者動作之類係佔中其間周街都係npc問佢野會講唔同對白。。。再唔係好似呢排喪屍海好hit改一改達成條件就會佔中d npc變黃絲海衝擊立法會。。扮演主角就要諗方法阻止

古惑仔ONLINE
上捉上 下捉下 有隔牆冇穿針有何冇V冇自解

以前玩古惑仔 唔知而家仲有冇

整隻模擬經營紅van 小巴game
加入黑幫(搶地盤) 商業(定價/車身廣告) 賽車(清水灣公路/屯門公路/石澳) 育成(司機成長) 元素
有冇得諗

唔google都唔知原來係小朋友齊打交2????1好似唔係香港

下面句野唔太明
不過以前玩過一個月唔知係咪個隻..周街都好似無乜人最多做既係on99係鋪頭度換唔同衫褲..不過電腦game先易做過家用game..唔知幾時有game廠肯為香港設計一隻game

賽車game會變左眼光去哂部車同賽道...如果好似gta咁搶車遊走成個香港我第一個買

叮噹大富翁

猛鬼大厦？

唔明代表你好細個

訓教狗

樓主 lf2 都唔識
好打極有限

Sleeping Dog

有無人backup左個網？

Toyz同佢之前個老細

小雲鮑鮑